有咩地方既駕駛執照垃圾得過香港？

一張紙過膠. 每次拎出嚟都比外國朋友笑

樓豬日日拎車牌出黎望兩眼?

台灣